冇圖）無線新聞條女洗唔洗咁著啊

屌你淫賤港女
有冇顧及我地呢d 性苦悶連登仔

新年流流 我唔想打搞伯母

10

9

8

7

1

唔洗數啦
我屌你老母

lm

屌到你老母爛閪呀

圖後補

冇圖咪撚開post啦

圖呢

欣賞你冇圖都開post

新年流流都要人屌你老母